---
aliases:
- ../announce-applications-14.12.2
changelog: true
date: '2015-02-03'
description: KDE випущено збірку програм 14.12.2.
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 14.12.2
version: 14.12.2
---
3 лютого 2015 року. Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../14.12.0'>набору програм KDE 14.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 20 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі гри у анаграми Kanagram, засобу роботи з кодом UML Umbrello, програми для перегляду документів Okular та віртуального глобуса Marble.

До цього випуску також включено версії з подовженою підтримкою робочих просторів Плазми 4.11.16, платформи для розробки KDE 4.14.5 та комплексу програм Kontact 4.14.5.
